Проект создан при помощи библиотеки PyQt5 и рапрастроняется бесплатно.

Работа проекта:

1) Пользоваьтель авторизируется на портале.
2) Пользователь выберат ППЭ.
3) В систему устанавливается SSH-ключ для выбранного ППЭ.